係,反五毛list的確有人覺得煩

但係大家覺得煩嘅同時,有冇去用腦諗下問題根源所在?
冇五毛狗走黎連登支持中国共产党,又何來有五毛list呢樣野?
解決問題係要從根源解決問題,唔係解決提出問題嘅人,OK?
批鬥五毛係解決問題方法,就算真係煩都好,請容許佢地繼續
仲有,請善用起底功能,五毛智力有限,幾乎全部開過post支持中国共产党

有腦去諗 點解唔用腦自己分條友係咪五毛
要靠條唔知邊個整出黎既list?

奶共咪認囉

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

咁答得我未？

因為五毛智力有限
唔識用腦自己分

無腦點用呀

Block is ok

我覺得ok 佢入面有正常討論

亂咁屈毛
個關愛座講野成個蔣生咁 輕度弱智

同政府解決住屋問題一樣

cap哂圖都叫屈

"批鬥五毛係解決問題方法"
不認同
真係打手唔會介意你屌佢老母, 你同佢嘈係幫佢地洗版, 減輕佢地工作量, 直頭多謝你哋

當所謂"反五毛"反到頭10個posts 一半係討論五毛而唔係時事, 就係非常失敗

namelist冇問題, 咪長推一個namelist post + 個別post 出一個tag 人

仲有連登賬號有幾難攞, ban得哂咩??

[突發]踢爆五毛特徵 防止各手足中伏(有參考例子)

ching 我都cap哂圖 點睇？

圖呢屌你
冇上開cc台上黎搭兩句爹又比你擺上list

解決唔到 一早滲透晒
唔只真五毛
仲有堆假膠 有堆貪好玩既跟風小朋友
有班嫌cc台班友太戇鳩專登入黎搞搞震

喂我喺波台開潮文po
你cap我圖話我五毛
會唔會太弱智呀

五毛最重要既就係立場親中呀on9仔

所以話佢地一係真五毛，一係弱智

班五毛係咪洗版就係想影響正常討論
你屌五毛唔係唔得，個個post都開條金剛棒出黎
咪一樣令人反感

米由佢地狗吠囉

關愛座係連登的大救星
邊個串柒佢就一定係五毛

You’re a fucking idiot.

簡單講, 反五毛既手段去到極端, 就會摧毀左"維持正常討論"哩個目的

所以咪要踢爆多d五毛特徵防止其他人中伏
ching點解唔入去比d意見一齊反五毛？

中國人飲水=飲水都係中國人

正如港獨唔係要民主一樣
反五毛都唔係要維持正常討論

連登呢幾類回覆係即Block嘅

紅色大字 (唔洗理內容)
將一樣嘅野周圍鳩貼 (唔洗理內容)
正字撚
老屈書面語係支那字
講 Blame the victim (唔洗理前文后理，講呢句即Block)
中學生

五毛最重要既就係立場親中呀on9仔

屌你老母講得出呢句一係唔知5毛點解
一係就真係同共產黨冇分別
人人立場唔同有正就一定有反
你可以否認家下仲有大把無知盲毛係親中？
你做既野唔係屌醒呢d盲毛反而係直接標籤人做5毛扮睇唔到？
港獨建國？比你呢d垃圾建到國咪又只會係第2個共產黨

根本就冇5毛
只係有人想剷除異己先作個5毛list洗板

香港應該得一成人口唔係五毛

岩

諗起舊登08奧運個時
班cc手足學識上網未

除左自己個個都係5毛

鍵國撚是CC台的紅太陽

最搞笑係而家對佢地有少少質疑都變咗五毛.

你話如果佢條list唔係5毛而係香港重要既事而比人沖淡既野我就服啦
西九故宮單野家下提都冇提下
仲有大把應該要記住而比人沖淡既野

解決問題嘅方法唔係製造新問題
而且假如真係有5毛呢個問題，係你整個list就解決到？

仲有殘體字

所以佢地咪解決提出問題個個人

考唔考慮搵人出黎答下

唱紅=5毛 呢點無問題
但反對佢，同佢意見不合又=5毛呢點真係好on9

班友講野無腦比人串兩句就加人入5我list
心諗做乜鳩
成隻小學雞咁

利申：一直都撐港獨，但反對唔用腦盲撐同埋班淨係識"講獨"既"鍵國派"

遲早比人清算

神父是蘑菇的！

你可以block埋佢地㗎
做咩啫你

咁好笑點解要block

人地支付寶同時你撐qr code
咪即係暗撐支付寶囉on9
qr code點好過apple pay 8仔咁方便咁安全呀
qr code又慢又唔安全

班撚樣就以為朝早同夜晚冇人
又想執雞
答左金鋼棒未？

入開黎答埋啦

樓上全部肯定係五毛
入list啦

八達通下月正式推二維碼（QR Code）支付🤔
集齊本土人士最鐘意嘅八達通同最唔鐘意嘅QR code

食中國菜
返服務性行業嘅工要serve中國人

屌你老母 qr code有咩問題呀？

人地visa, mastercard, 銀聯, 美國運通都聯合setup個qr code安全標準啦 用黎推動qr codw啦
你條傻9因為支付寶用就係到盲反
唔識it就縮番去你老母西啦

真係好撚無恥

發覺cc台唔敢正面入投訴post回應
要開個新post先敢出黎

唔比全世界都係五毛?

返你老母大陸呀！美洲新大陸呀
你全家都支那人呀？
個度叫支那呀

人地要正評嘛

支持

正評當飯食, 獵毛最積極.

男人老狗仲話本土派
斯斯縮縮咁樣唔敢入post傾
係要開多個post出黎無視左人地廿幾頁既論點

佢地會叫奶共

投訴金剛棒既post傾左廿幾頁>無視左
開個新post逼人將之前既論點再講多次
這就是cc台

借copy

你死啦，比晒證據去駁
佢地駁唔到就會起你底搵你d post 出黎質疑你係五毛

支持解決提出問題既人

有人提議你地用google doc咪又係扮睇唔到

又秒殺鍵國撚

關愛座條柒頭又唔入黎去推其他post 屌你老母咩

人地visa果d都setup安全標準去推其qr code
你就講到人地又慢又唔安仔 死傻9
同你真係無野好玩 戰鬥力咁低

呢條雙失廢青就係世界科技標準

Admin5毛

呢個提議我講咗幾次都俾人無視

人地去咗開幾個新post學毛澤東咁打遊擊戰呀

立於不敗之地
開post比人駁到出唔到聲>五毛踴躍左，我地做得岩
廢撚事理佢>五毛駁唔到

反五毛list幾煩都唔夠五毛煩啦

如果有五毛公開為親共言論道歉而且成為激烈反共派半年以上,完全再冇親共言論,就可以由五毛list消失

條仆街影響正常討論

我屌條仆街影響正常討論係我錯？

難怪香港獨立唔到

之後又開新post loop

笑撚死
唔除名會點係咪會冇資格輪公屋

激烈鍵盤戰士

會被皇天擊殺

你屌條仆街影響正常討論唔係唔得
但你用影響正常討論既方法黎屌條仆街
你咪變左自己口中既仆街

清算你

入咗list係咪冇得去cc台講嘢架？

exact7ly
條仆街(五毛關愛座hunter)影響正常討論

我屌條仆街影響正常討論係我錯？

難怪香港獨立唔到

聽講你強姦左隻豬，而家比半年時間你，半年無再屌豬我就還你清白

五毛難得有post同同事聚舊

講緊你同樓主？

只係暫時由五毛list消失,但會放入監視list

邊度仲有盲毛？你呀？
高質反駁一早響高登試過啦，結果咪又係變紅登
講左9萬幾次，果d五毛係受薪，點屌都唔會醒，係唔應該浪費時間打口水戰/泥漿摔角
直接block
唔好阻礙正常討論
你仲走去話咩應該屌醒d盲毛？
你剛放監？

比人撚到自言自語攞尾彩

cc台入面好似得你係正常人

off囝好快會被清算

食魚巴 通街都係處 都怕左關愛座

唔係諗住去屌贏啲五毛, 而係應該俾中立群眾睇到五毛嘅道理有幾唔掂.

而家搞成咁, 得失嘅都係中立群眾, 佢地寧願屌你地都唔屌五毛. 見到咁, 啲五毛真係掩住個口笑.

知唔知點解佢地都係點屌都唔會醒？
我只諗到因為佢地都係受薪

你啱呀，入曬block list

好撚痛

咁威 上個討論區上到咁

有理智既人見到cc台連所謂「5毛」都拗唔贏
會反思究竟五毛問題大定由依班垃圾去帶領建國問題大

真單機模式

笑撚柒左 家下咪又係大撚把弱能用淘寶用wechat個d後生仔
個d又5毛？ 係你眼中係網絡世界永遠冇新血？以前點就將來點？
唔打口水戰直接放條5毛list出黎標籤人？屌你老母唔撚岩你地聽就5毛 做正經野永遠就唔撚去做
上網收割光環捉5毛你地就叻
直接blk你咪blk 你開多個5毛分享集中區既邊有人理你地
家下講緊你地個串個人簽名好撚影響討論阻撚住哂呀屌你老母臭閪

原來討論區都有單機版

你示範下用唔影響正常討論既方法黎屌d五毛

我兩個星期前都講過類似既野
但佢地話五毛不斷迴避問題 轉移視線 駁黎係曬心機 冇意義
仲話我on99

小小建議 會唔會可以修改下格式 因為追post係真係好長 有d金鋼棒
例如話：
標題
link
改成
標題 : link

屌黎屌去點都正常過貼大字報

qr code都未用過既井底蛙

支那狗呼吸你呼吸
你仲唔係五毛狗？

佢地無腦，唯有學蔣仔做影印機

答我啦屌你老母

好老實, 相比獵毛, 有好多嘢更值得做.

我唔覺得連登應該冇晒撐建制嘅聲音, 畢竟社會上係有撐建制嘅意見, 咁點解連登唔可以有呢? 如果上網都拗唔贏啲親建制人士, 點期望自己出到街可以講得贏佢地? 唔通落到街, 遇到個人唔支持港獨, 就話佢係五毛?

政治係想辦法去爭取最多嘅人去支持自己, 唔係千方百計屌走可能成為自己支持者嘅人.

你以為雨革後仲有中立群眾？

如果雨革後都仲係中立，果d一係太細個，一係投機主義者，係連登仔最撚憎炒炒賣賣果d

不斷迴避問題嗰個咪佢地自己囉，一比人圍攻就開新post

咁你唔撚入去潮流台淘寶po去攪佢地個班用支那野既撚屌？
屌你老母縮係cc台圍爐捉毛你就叻
屌你老母閪

而家我睇落係金鋼棒多人在意啲
我亦同意你觀點。諗法相斤

如果比佢地代表本土派入立法會點算？
同建制嘈多兩嘈就只識大大聲話人五毛

點睇港獨支持率逐年下降，其中以年青人跌幅最大

中立都唔撚俾

唔明點解要封你對立既聲音

有腦都知邊d五毛啦

打口水戰，打泥漿摔角係你口中既正經野
咁冇可以討論既空間
屌你老母，你自己去同五毛打口水戰試下啦陷家剷

似真心膠谷精上腦姐

班五毛醒撚過樓主

比你入到立法會你都要同真五毛建制辯論啦
幾年對住同一班真五毛添呀
係咪辯多兩次就錄音機呀

喂屌,順便block埋

佢地連投票都未夠稱

播帶不停loop五毛奶共 或者左膠

家下你地乜撚都唔見做到下 剩係識上網捉人5毛
人地波台都叫去支持下本地波噓下支那歌啦屌你老母

直接blk你咪blk 你開多個5毛分享集中區既邊有人理你地
家下講緊你地個串個人簽名好撚影響討論阻撚住哂呀屌你老母臭閪
答啦

我屌你老母，你咁激動做乜？屌親你呀？

牙路對追擊屈毛狗果然係衝鋒隊

點會冇? 立法會選舉淨投票率四成幾, 淨番果啲死人嚟?

咁答到未？又想轉移視線？下一句係咪就想話我收左錢所以咁激動？

無左關愛座條傻9係到比人撚 無左好多笑話
我想知佢點駁qr code問題

所以話cc台本土派真係蠢過隻豬
你見唔見建制會屌人中立？
做得中立就係唔討厭中國亦唔中意中國
你覺得建制派蛇餅粽比佢地受落d定比本土派屌受落d?
你唔比甜頭都算仲要屌人老母
自己少一個朋友仲要多一個敵人都覺得無問題

熱狗屌票

人地答撚左你啦，屌你老母臭閪呀

五毛邏輯露底啦，覺得關愛座煩嘅，block咗佢咪得囉

本土派就係不願討好中立
中立班友咪變左撐共/偏向大中華囉
下下去捉人五毛定中立
不如做實事討好宣傳下啦
鍵國

家下叫你答你同我講其他人答左？你冇批判思考？你自己冇腦？ blk左佢咪又係有人quote佢
解決問題唔係去解決問題而係黎手blk左佢當睇唔到？
你地班垃圾同共產黨有乜分別？有問題唔係去解決佢 而係直接blk左佢？

連狗唔做野咪靠自己囉 出個list 好正常

你spin得好柒
有人去quote又點
令到成個壇都係五毛又唔解決既係佢咩？
你好柒呀

既有不願, 亦有不能. 中立好多都係生活穩定中產, 對紅酒了解多過民生政治, 本土主義講求對社會急劇改變, 註定好難俾佢地接受.

講得啱，你iq高過上面隻弱智大字柒頭

坦白講我係
但反共唔好做到比人覺得反感囉
好歹香港我都有份。點解一定要唔反共就要比人批？
有時我會諗，班獨派唔得係自己攞嚟
預左比人屌。不吐不快

柒得過你揀野黎答？

搞咁多嘢不如拉大隊去新登

唔好哂時間幫連狗做嘢啦

AGGER
自己開個壇仲好

Ok答未

Block 得

個新壇有big data判斷五毛
等緊個科林整好後cc台手足拉大隊過去

你當我梁天琦馮敬恩, 一quote就有人答咩~

本土派應該做實事吸引人支持
而唔係屌人投共/唔支持本土
咁樣只會招惹更多敵人
正如納粹德國雖然憎俄佬
但為了打法國前提下都同俄佬簽和約拖延時間
而唔係好似本土派咁樣開無雙屌完共狗再屌中立

大家和和氣氣咪冇事
搞到咁 唉

已經有巴打開咗

好啊 你班垃圾鍵國撚快d死晒過去啦

都整得七七八八
係個介面真係好肉酸咁解

邊個放你出動物台？

有冇link，夠鐘轉會，留返呢度比五毛同捉毛泥漿摔角算

答到咪答
駁唔到既blk左去算

好呀
希望果邊一個五毛都無
最好投票可以BAM哂D 唔中意既user

有無link 同申請方法

你咁講即係唔支持捉毛黨姐

又關我事

其實今日返工好忙 都係收皮算

Sor ching錯po

邊到？

[半直播寫論壇APP]自己論壇自己寫

膠登

法國依個post又係幾百正評得兩三隻貓出黎回應下
明明係捉毛黨主場喎

膠登有得選肉務腸
又有得公投bam人

too long don't read

直接比個論壇link黎

我淨係想選動物台台主

唔講以為閉門作賽 原來咁多觀眾

我淨係想掟石掟死田所惠條友

不了

⁽⁽◟(∗ ˊωˋ ∗)◞ ⁾⁾艾朗藍斯華麗留明✧*｡٩(ˊᗜˋ*)و✧*｡

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

膠登好似有埋投票功能

ching個簽名檔好型

整體嚟講膠登係好過新登

Q乜撚R，又唔係我屌佢老母話佢係五毛，我點會代佢答呀，你iq去到負數架柒頭？

G持

For乜撚野um
自己開個私人tg谷咪得囉

一人大叫香港獨立 百人響應 邊個唔應機就踢佢出谷 咪可以理解成全香港人人撐獨囉

Btw, 一向都block左，真係啱啱先見到qr code單野

想一齊掟

55
咁答到未

果d 閃閃下點整架???

--------------------------------------------------------------
個人簽名：

不過要isp
好似難吸引新會然

庸醫教人食山埃殺愛滋病
結果個人都死撚埋

大家唔應該怪個庸醫
最衰都係愛滋病

過去開個先

要咁多新會然做咩 當年高登因為開放sms登記比人屌到反皮

唔記得密碼
不過個度咁少人去黎都冇癮

申請得連登都有isp啦 一係舊時買app個陣嘅邀請碼
不過通常都係有acc先買個app姐

點同呀，依個case你可以揀唔信個庸醫唔食山埃
但依家屈毛黨喺每個post強逼你食山埃

襯今年613 唔洗isp 申請左個膠登ac

庸醫: 你唔食山埃就係想散佈愛滋病

反對食山埃 = 愛滋病患者

唔記得左pw, 返去睇下撞唔撞到個pw先

呀邊個邊個食完我d山埃醫返好愛滋病呀
你唔信就係5毛病人

除左一齊sell 山埃個班之外都係五毛呀

去膠登做咩

幫建國手足諗定後路

膠登波台真係貼運動新聞
無人嘈交 on99咁

人地認真討論比你笑on99

膠登冇五毛、有得掟石，啱哂連登仔

同意

掟到獨裁無晒人流 連狗第一個掟死你班撚樣

我接受到wor

我支持中國隊驚比人掟撚死

獨裁過joe登

我地獨派去哂膠登咪多人過呢度lo
我地獨派開親po都9成正評

個問題係有人覺得煩
唔係你接受到就冇問題

一統膠登，可以掟撚死班異見人士

你=全世界

入去睇完，咁不如上fb，咩撚野投票系統啊屌你

寫到明幫你對抗五毛都唔十卜下
仲講咩港獨

點block? Ban個呢隻三色貓，仲會有千千萬萬隻三色貓。

你用得isp email reg account就預咗 and

一係連登搵人廿四小時mon實account activities，再唔係要電話，其他野做認證囉，which is唔可行

300幾個正評得幾丁友講野

連登鍵盤港獨派無野叻 最撚叻係整list同屈毛

想睇下新聞 入到黎一堆人五毛前五毛後
五唔五毛關我撚事咩 閂撚左個app你同我咪變返普通人
捉得多五毛有得分咩屌你老尾

捉到五毛好大機會建到國

Show Blocked User - 濕鳩塞鷗

成日喺度洗版

比呢班契弟建到國 分分鐘建左個北韓出黎
最好呢個世界得一種聲音

放心,
佢地頂多入青山, 唔會建到國

Cc台咁on9,唔係5毛都想過黎撚埋你地一份啦

屌 又追完一個post
鍵國再敗一城

我真係純粹覺得佢地太on9先入黎玩

如果你個五毛list係真係有大作用既, 例如d五毛見到個list會即刻心臟病發死左既然後就建到國既話
我直頭印埋出黎同你周街派啦仲淨係哩係個mon前post金鋼棒咩
但而家現實係你下下post個list出黎咁又會點姐, 你地口中既五毛都繼續照樣存在
普通會員睇第一次就''哦''一聲, 睇多幾次就覺得你煩, 唔係去block左個五毛而係個block左你個下下post 五毛list既煩膠
所以比人撚係鍵國鍵盤戰士係冇錯, 做埋d野就以為對香港有用可以建到國實情就咩用都冇反而令人更反感覺得擾民 根本就只係一堆自我感覺良好既人係度打飛機

由你講特別有說服力

呢班cc台撚樣建國，限制言論會仲勁過中共

老老柒柒，次次睇睇吓post就睇到d水蛇春簽名，
見得多咗就好自然見到就會飛，或者直頭對個post失去興趣
搞清楚而家唔係雨革比港豬話阻吓路覺得阻住返工嘅層次嚟
而係根本容忍落去都無用，真五毛見到d簽名都唔會痛仲幫咗佢地達到擾亂連登嘅目標，假膠就覺得有狗撚好威威
就算唔會有人幫五毛講說話，淨係多咗咁多人覺得反五毛好on9，已經係離本身目的遠咗啦
當我on撚9港豬，真係睇唔到咁落去會達到d咩有用嘅結果

望遠都講過，五毛要靠自己分
而唔係靠洗腦式貼list

花生友都有同理心架
見到同路人廢到比人撚都唔忍心睇

真係無撚敵，就咁貼條list出黎，又冇理據，想駁都冇得駁

我覺得同五毛互屌反而先令到多d人分到邊個岩
貼list真係…
互屌多幾次就會ignore個五毛啦
係要阻人睇

好人好者 玩乜鳩野簽名

討論區就應該有唔同聲音
要求只有一種聲音 我宜家係去左北韓定係睇緊央視新聞報導

根本支持中國同支持納粹、北韓無分別，都係反人類

屌班柒頭 = 包庇五毛

可能真係有得分

feel到依個post又變condom
等陣又會有新post loop返同一段野

佢地只係識開post 發表意見
唔識得同人討論

已經無視左啦

有佢講無人講

差唔多成500人正皮但就冇咩人出黎講下貼list有咩好處對打擊五毛香港鍵國有咩幫助
唔洗500個一齊出黎回應跳5個出黎都好丫

鍵國撚笠晒水？

如果唔係有義士冒死貼list
直線支持中國果d五毛一定搞到全部聰明既連登仔誤入歧途支持中國 好彩有佢地先令聰明既連登仔無信錯五毛

LM

關巴簡直係香港嘅救星 世界嘅偉人

禾想去新壇

怕撚咗班熱狗先走嚟連登啫
點知嚟到都係咁

五毛根本就係覺得同歸於盡都係好事,
只要令人對論政產生厭惡就係成功,

剩係搞衰呢度對佢哋黎講就係好事

只係香港人開始心理唔平衡
上網為發洩
以前會係網絡搵力量
依家只係求係網上打擊人地力量拎滿足感

你講緊自己喎
試post引5毛拎滿足感

等陣人地網上搵力量打鳩我地架啦

Nov 1活躍白卡人士

五毛圍爐互丁

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

又係等到人走晒先敢上水
有冇咁細膽

正負評大法，散水蒲頭大法，亂鳩咁block大法
重有無

Be water

精神勝利法

班反五毛真係好撚煩，阻撚住睇post

笑4

CC台精英單細胞生物黎